2330-2400 造星彩蛋 ViuTV

2330-2400 造星彩蛋 ViuTV

繼續討論全民造星賽果

推

開始

亞 Dee 做主持

姜濤贏晒兩個奬

正常

一開始已經幾特出

呢度繼續

咁個節目係睇累積人氣架啦
如果唔係淨係做今晚得啦

Viutv我屌你老母
細貓
Anson kong
肥仔
Edan

不過比賽唔係最重要
姜仔冠軍合理
但Ian lokman無左fans都係等收皮

宇宙姜

姜濤贏正路, 佢真係好型

Ian ak鎮帖

賽後好有譚育嬰last day咁feel

好想攬Ian bb

麥秋成

有D周潤發既身型感覺, 尤其是著中褸.

好想攬住anson奶佢D粉

無錯, 淨話表演好有自信.

我想睇劉美君